最近作左人生中第一首歌

有chord有歌詞
已經錄埋demo
但係唔識點比人睇
個曲，歌詞既音都唔識寫出黎（個曲係自己哼出黎
而家就好似Guitarians 上面啲譜咁
有冇人可以幫手？

利申：淨係識用結他
Sorry for 1999

咁你要學樂理先喎

咩意思唔識點比人睇
建議儲多啲demo先一次過send比人

比人睇咩先 譜？定應該要比人聽下？

兩個都係，想人唔使聽人聲Demo 就知道個曲

你知個音？唔知搵個app 哼都得
mark 低左 個key 先

依家你手頭上有啲咩可以睇/聽

自己唱既demo 同guitar pro 作緊既譜

咁你可以有咩方法比我聽/睇？

錄係錄音機咁？